大聲啲，邊隊係榜首！

我

暫時仲係垃圾車

好囂

鏝邊贏到四球吖，今個禮拜榜首實係我利